全白stan smith 最平見過幾錢

adi 個網無碼

73%新 $100

where ar.

齊size?幾錢

push

stan smith 會著到痛？

u mean adi 其他款呀？

superstar 黑色白間條依家咩價位

LM

今日買咗對$330

以前有對 一開波真係會痛
我腳闊 着親隻尾指都俾對鞋sm咁

我而家個對zespa, 個底好硬，著出街行一陣已經唔舒服

款係好睇，不過我著到腳底筋膜發炎，原因佢個底太過平，足弓位冇支撐，所以要著嘅就最好配返塊足弓位有支撐嘅鞋墊。

係咪都好硬？

買太d 配返個難墊lor

adidas outlet 好似得杏花村同東涌？

油麻地

thx

未得閒去，知唔知係咪多數無咩碼

毒撚扮mk先鍾意著呢隻

adi 個網直頭賣哂

299

放全新軍綠色 US7 $300

where ar

我好似係喺馬拉松定唔知運動家見到
但係佢係有啲摺痕design

Outlet 6折

乜仲有人着咩

個人認為 舒服過Superstar

齊size?

唔知 點解你唔去行下？

要weekend 先

應該都多貨
無 咪買boost 折完算幾抵

boost 係咪買一送一

係 但唔係每隻色都係

咁黑白呢d 大路應該無份？

ub 20全黑全白都有買一送一

咁好，係咪都係outlet 都有？

outlet唔知有無
我喺gigasports見到有

outlet 好少款，無stan smith

斷撚晒碼

我喺官網買咗對 $364

全白有碼咩

我著UK12

好sad 無fd 想買